英國倫敦自由行幾問

想住海德公園附近，有咩apartment 推薦？

Paddington 果堆出去行街會唔會好吊腳？

唔該哂～～